覺唔覺馬德鐘果首碌鳩識轉彎好撚有霸氣

踏世上 碌鳩總要彎
黑到似碌炭 掂到會變硬 我最硬 乜都插一餐
成敗瞬間老母都要姦 將兩腿之間 插得快要爛 ～

當年夜晚係高登睇笑到嘈醒全屋